{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63985&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평샘물펜션"
    },
    "text": "近くには南怡島船着場、チャラ島、アチムゴヨ樹木園など様々な名所があります。 当ペンションは渓谷と調和した名山があり、清浄な空気で山林浴を楽しむことができる場所です。 団体や家族、カップルみんなでいろいろ利用できます。 入室時間は5時からで、退室は11時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、清平ターミナルの隣のレモンマートで一定金額以上お買い上げいただくとスーパーピックアップも可能です。 ペンション内では様々なサービスを提供しています。 ペンションには屋外プールとミニ卓球場、共用シャワー場とトイレが完備されています。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 人数が増えた場合、追加料金があります。 また、独立した個別バーベキューデッキも備えており、現場で決済することができます。 常に最大人数の超過は不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記情報はペンションの事情により変動する場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにどのような名所がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには南怡島船着場、チャラ島、アチムゴヨ樹木園など様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外プール、ミニ卓球場、共用シャワー場、トイレ、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "ペンションのバーベキュー施設では炭やグリルのレンタルが可能です。また、人数が増えた場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内の客室では肉類や天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションではペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでペンションを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションのプールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 632
    }
}